又話今日DQ區議員？

對人大好失望！

今日我藍營啲手足勁失落

人大縮左唔dq 區議員冇人講？

睇定啲
讓子彈飛出去